下屌mind都blown。。。

大陸名原來係寶可夢 唔係夢可寶
好似係連住尼 唔係連尼住咁咁

Help me blow job

連住尼定連尼住-.-

連尼住又點 到頭來咪又係咁

呀！！！！！唔好再到頭來呀！！！！！

我17年到頭來就呢家-.-

-.-

ok

社會縮影咁 大佬我上來都是99啫
你平日做人都咁假了就帽再上來假啦啊但又俾你搵到堆都咁假嘅

唔是話多frd人啊頭定蓋先一陣局我就費事

唔鍾意咪講囉唔鍾意咪唔好理佢block囉何必呢

搞到引發多重思考

思考次序如下：
1.直必
2.大家都係
3.定唔知
4.天咗真
5.歷格嘅都

我敢say g嘅都係真

唔出都出到晒有過都算幾灘分

覺得自ggg就是咁好苦

又係咁諗 最憎就是真有要做無藉口
但要6點
慘過返工on99但又有真事
天唔有眼廢咗青耐唔有慣哄糞唔糞好
定就咁煩到

覺唔覺星期一好開心

唔使返工返學日日開心

同我一樣

唔想一樣

祝你一世forever alone
愈黎愈重
阿門🙏🏻

樓上永世孤獨
樓下一生平安

多謝

Yes

我笑撚到